好似我呢type女仔係咪注定一世單身？

總結咗幾個我覺得自己奇怪嘅點 想知男仔點睇
唔太鍾意影相 風景食物ok 但影自己尤其自拍就麻麻啦 所以我都唔點用ig嗰啲
同異性一齊會有啲驚青同唔自然 就算完全無諗法 極容易怕羞臉紅 係完全控制唔到
之前拍拖都係完全以男朋友為先 佢話咩就咩 食咩做咩我都係聽佢意見 唔夠膽呷醋唔敢嬲佢
好多香港女仔會做嘅嘢我都唔做 追星啊 周圍去熱門地方打卡啊 等等都唔多做
我係咪好奇怪？

睇嚟毒撚女仔係無人會鍾意嘅

精神病type?

靚咪正常 唔靚咪大獲

ok既

又話一世單身 又話有拍過拖
咩叫一世

唔鍾意影相, 因為樣衰?

驚一世單身, 但又拍過拖。
咁我呢啲永遠A0點算

接住落嚟嘅一世

聽落幾過癮

好多人都話女毒撚先好
但現實因為呢佢哋太毒冇男仔識到

睇樣

pmed 岩我
thx

一針見血

樣

我好想搵個咁嘅女朋友 可惜搵唔到

PM我

有人鍾意，但拍耐左男人開始唔想女友太依賴

聽落無乜問題呀
想搵呢類都搵唔到

老實講，你呢種女仔做老婆一流。做情人就唔得了，無feel無激情。
好嘢嚟架

你叫啲畀你呃咗入嚟嘅A0情何以堪

想砌

女仔單唔單身從來都唔係睇性格
係睇樣同打扮

抵

但我唔係

唔敢嬲男友 已經贏哂好多港女啦
港女咩9都嬲一餐 煩到死

下一世

樣靚點都有人要，樣7就898。

靚女=好pure好true真性情
唔靚= 毒西

我鐘意

FYI，樓主揸緊白咭

係

好想識樓主 最鐘意呢d性格

屌人哋有咁多正評正仆街我乞人憎屌我死先喇88

咁你平時會做咩先 可能你會搵到個興趣夾嘅人

你相反

我個ex就係exactly你相反所以散左
我都好想不停對佢好

love me

想cow你

呢個性格靚就加分 樣衰扣分
所以都係睇樣 唔關性格事

高度潮濕

好嘢嚟㗎！

你衰嘢嚟㗎！

拍一次咪轉世一次

樣衰嘅話，乜撚嘢性格都無用

我好 你衰^^

樓主個樣自認如何先？
香港地真係靠樣為先，其次身材